# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-livecd package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-livecd\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."
msgid "Checking the integrity of the download and storage device..."
msgstr "检查下载和存储设备的完整性..."
msgid "Outdated Version"
msgstr "过时版本"
msgid ""
"<b>Do you want to proceed with the installation of this old version anyway?</b>\\n"
"\\n"
"BigLinux is a system with weekly updates and this version was released more than a month ago.\\n"
"We recommend downloading a more recent version."
msgstr ""
"<b>您是否仍然希望继续安装此旧版本？</b>\\n"
"\\n"
"BigLinux是一个每周更新的系统，此版本发布于一个多月前。\\n"
"我们建议下载更近期的版本。"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Continue"
msgstr "继续"
msgid "Close"
msgstr "关闭"
msgid "Do you want to proceed with the installation in EFI mode?"
msgstr "您是否要继续以EFI模式安装？"
msgid ""
"The current boot is using <span color='#CC2222'>EFI</span> mode, but I did not find any EFI "
"partition on this computer.\n"
"\n"
"If this computer already has another system installed and you intend \n"
"to keep it installed, you will probably need to change the \n"
"configuration in the BIOS to boot in Legacy mode, also \n"
"called BIOS mode."
msgstr ""
"当前引导使用 <span color='#CC2222'>EFI</span> 模式，但我在这台计算机上没有找到任何 EFI 分区。\n"
"\n"
"如果这台计算机已经安装了另一个系统，并且您打算保留它安装，您可能需要更改 BIOS 中的配置以在传统模式下引导，也称为 BIOS 模式。"
msgid "Install the system"
msgstr "安装系统"
msgid "Do you want to proceed with the installation in Legacy/BIOS mode?"
msgstr "您是否要继续在传统/BIOS模式下安装？"
msgid ""
"The current boot is using <span color='#CC2222'>Legacy/BIOS</span> mode, but I found at least one "
"EFI partition on this computer. \n"
"\n"
"For the installation to be successful, you will probably need to \n"
"change the configuration in the BIOS to boot in EFI or UEFI mode."
msgstr ""
"当前引导正在使用<span color='#CC2222'>传统/BIOS</span>模式，但我发现这台计算机上至少有一个EFI分区。\n"
"\n"
"为了安装成功，您可能需要更改BIOS配置以在EFI或UEFI模式下引导。"
msgid "Sending, please wait..."
msgstr "发送中，请稍候..."
msgid "Log Sent"
msgstr "日志已发送"
msgid ""
"Log successfully sent!\\n"
"\\n"
"URL: $fileUrl\\n"
"\\n"
"You can use this URL to share the log."
msgstr ""
"日志已成功发送！\\n"
"\\n"
"网址：$fileUrl\\n"
"\\n"
"您可以使用此网址分享日志。"
msgid "calamares LOG"
msgstr "Calamares 日志"
msgid ""
"It was not possible to write the EFI entry to the motherboard, likely due to insufficient space.\\n"
"\\n"
"Check the EFI manager for any entries that can be deleted and try installing the system again."
msgstr ""
"无法将EFI条目写入主板，可能是由于空间不足。\\n"
"\\n"
"请检查EFI管理器是否有可以删除的条目，然后尝试重新安装系统。"
msgid "Open the EFI manager"
msgstr "打开EFI管理器"
msgid ""
"Do you want to view or send the installation log file to the cloud?\\n"
"Generate a link to send in support groups."
msgstr ""
"您想查看或将安装日志文件发送到云端吗？\\n"
"生成一个链接以发送到支持组。"
msgid "Action"
msgstr "操作"
msgid "Open"
msgstr "打开"
msgid "Send to the cloud"
msgstr "发送到云端"
msgid "Checking the file:"
msgstr "检查文件："
msgid "Checking for download or USB drive errors, this may take a few minutes..."
msgstr "检查下载或USB驱动器错误，可能需要几分钟..."
msgid "Checking system integrity"
msgstr "检查系统完整性"
msgid "Error found, please download the system again or use another USB drive."
msgstr "发现错误，请重新下载系统或使用另一个USB驱动器。"
msgid "The files are intact."
msgstr "文件完好无损。"
msgid "Verification canceled."
msgstr "验证已取消。"
msgid "Error: Integrity Check Failed"
msgstr "错误：完整性检查失败"
msgid "Oops!"
msgstr "抱歉！"
msgid "The integrity check failed. It is necessary to download the system again or use another USB drive."
msgstr "完整性检查失败。需要重新下载系统或使用其他 USB 驱动器。"
msgid ""
"<b>Why?</b> Think of the installation file as a precise digital package. This error means the "
"package was damaged during download, or the USB drive itself is faulty and is damaging the file."
msgstr "<b>为什么？</b> 将安装文件视为一个精确的数字包。此错误意味着在下载过程中包被损坏，或者USB驱动器本身有故障并损坏了文件。"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 123
msgid "Loading packages..."
msgstr "正在加载软件包..."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 242
msgid "Failed to load packages: {}"
msgstr "加载软件包失败：{}"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/widgets/system_info.py, line: 169
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 320
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 226
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 234
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 259
msgid "Starting..."
msgstr "启动中..."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Snapshot and backups"
msgstr "快照和备份"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Restore restore points of the installed system."
msgstr "恢复已安装系统的还原点。"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Start"
msgstr "开始"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Restore system settings"
msgstr "恢复系统设置"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 78
msgid ""
"Utility that facilitates the restoration of the installed system, especially the restoration of the "
"system boot (Grub).\n"
"\n"
"It can also be used to access the package manager and terminal of the installed system."
msgstr ""
"用于恢复已安装系统的实用程序，特别是系统引导（Grub）的恢复。\n"
"\n"
"它还可以用于访问已安装系统的包管理器和终端。"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "EFI Entry Manager"
msgstr "EFI条目管理器"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 90
msgid "Advanced tool to add, remove, or change boot entries in the UEFI firmware."
msgstr "用于在UEFI固件中添加、删除或更改启动项的高级工具。"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 147
msgid ""
"<a href=\"https://forum.biglinux.com.br\">This is a collaborative system, if you need help consult "
"our forum.</a>"
msgstr "<a href=\"https://forum.biglinux.com.br\">这是一个协作系统，如果您需要帮助，请咨询我们的论坛。</a>"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Tools that facilitate the maintenance of the installed system."
msgstr "简化已安装系统维护的工具。"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Restore"
msgstr "恢复"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Installation"
msgstr "安装"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "The system is in live mode, which has limitations."
msgstr "系统处于实时模式，存在一些限制。"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Install it for a complete experience."
msgstr "安装它以获得完整体验。"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Install"
msgstr "安装"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Minimal"
msgstr "最小化"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 99
msgid "Remove pre-selected software to create a lean, personalized system."
msgstr "删除预先选择的软件，以创建一个精简的个性化系统。"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 206
msgid "Checking connection..."
msgstr "检查连接..."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 218
msgid "Configuring..."
msgstr "正在配置..."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 39
msgid "Important Tips"
msgstr "重要提示"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 48
msgid "Manual Partitioning Recommendations"
msgstr "手动分区建议"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 49
msgid "If you opt for automatic partitioning, these tips will be applied by default."
msgstr "如果您选择自动分区，这些提示将默认应用。"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 54
msgid "Use BTRFS"
msgstr "使用BTRFS"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "This file system allows for automatic compression and restore points."
msgstr "此文件系统允许自动压缩和还原点。"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 55
msgid "Keep /boot within the / partition"
msgstr "将 /boot 保持在 / 分区内"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Placing it in a separate partition hampers BTRFS snapshots."
msgstr "将其放在单独的分区中会妨碍BTRFS快照。"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 56
msgid "Do not create a SWAP partition"
msgstr "请勿创建SWAP分区"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 56
msgid ""
"We have implemented dynamic virtual memory management with Zram and SWAP files. SWAP partitions "
"will not be used."
msgstr "我们已经实现了使用 Zram 和 SWAP 文件的动态虚拟内存管理。将不使用 SWAP 分区。"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 61
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 208
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 213
#, python-brace-format
msgid "{distro} Installation"
msgstr "{distro} 安装"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Back"
msgstr "返回"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 96
msgid "Keep All"
msgstr "保留所有"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 99
msgid "Remove All"
msgstr "全部删除"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 157
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 76
msgid "System Maintenance"
msgstr "系统维护"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Uncheck the programs you want to remove"
msgstr "取消选择要移除的程序"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 159
msgid "Installation Tips"
msgstr "安装提示"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 46
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 156
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 162
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 99
msgid "BigLinux Calamares Config"
msgstr "BigLinux Calamares 配置"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 116
msgid "Forum"
msgstr "论坛"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 117
msgid "Documentation"
msgstr "文档"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 128
msgid "Preferences not implemented yet"
msgstr "偏好尚未实现"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 151
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 149
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 149
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 167
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 168
msgid "Confirm"
msgstr "确认"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/app_window.py, line: 36
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/app_window.py, line: 120
msgid "BigLinux Setup"
msgstr "BigLinux 设置"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/app_window.py, line: 187
msgid "Language"
msgstr "语言"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/app_window.py, line: 227
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/app_window.py, line: 243
msgid "Desktop Layout"
msgstr "桌面布局"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/app_window.py, line: 262
msgid "Theme"
msgstr "主题"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/keyboard_view.py, line: 35
msgid "Choose Your Keyboard Layout"
msgstr "选择您的键盘布局"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/language_view.py, line: 65
msgid "Search for a language..."
msgstr "搜索语言..."
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/language_view.py, line: 114
msgid "Could not load language data."
msgstr "无法加载语言数据。"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/desktop_view.py, line: 30
msgid "Choose a Desktop Layout"
msgstr "选择桌面布局"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 60
msgid "Settings"
msgstr "设置"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 107
msgid "JamesDSP Audio"
msgstr "JamesDSP 音频"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 109
msgid "Enable audio improvements"
msgstr "启用音频增强功能"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 144
msgid "Image quality"
msgstr "图像质量"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 146
msgid "Enable enhanced contrast"
msgstr "启用增强对比度"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 227
msgid "Choose a Theme Style"
msgstr "选择主题样式"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 166
msgid "Choose a System Theme"
msgstr "选择系统主题"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 258
msgid "Dark Theme"
msgstr "暗黑主题"
# 
# File: biglinux-livecd/biglinux-livecd/usr/share/biglinux/livecd/ui/theme_view.py, line: 261
msgid "Light Theme"
msgstr "浅色主题"
